GMEvsCitron=劉青雲vs丁蟹

細個大時代播果時未識睇
今個大時代係你同我都可以有份參與

有無人同我文太一齊參加今次大時代
輸贏都好，參與過都係股票大學一張成續表，
一個milestone,以後可以同下一代講阿叔經歷過今次大時代

我文太為帖為證

GME
WSB

我勸你走先，一陣我地gme 大軍入黎
一人一啖口水都屌死你

樓主幫我頂住10秒，我走先

開市爆上100, 清點睇

幾好啊，我意思係唔係GME對付citron係WSB，樓主瞓醒未

留名見證歷史is okay

Citron

Yolo

SH

123 已成歷史

gel 個頭先

citron幾年前唱淡jumia，$37高位落到$3.x跌左九成，早兩個月又睇返$100，應該好多人睇唔過眼